我老豆逼我dump曬啲gear…好灰…

6月9到而家出咗黎發夢兩個月
一直都係暪住屋企人出…
老豆深紅老母深藍…係屋企覺得好辛苦
到今日俾佢地趁我出街時見到有我書包有頭盔眼罩
開始又講啲好撚自私既說話
話我讀書讀屎片 on99無腦人去你又去
話我俾人拉唔會保我
仲話以後唔俾我出去要dump撚曬我啲gear
想死 但冇勇氣好怕痛 我好想好想一了百了
走又走唔到 仲要靠屋企住屋企 仲未讀完書…
我可以點……

買過 收埋啲

休息下，將gear 送俾義士先！
做下文宣作，説服两老！
一個都不能少！

唔好呀巴打，有咩要幫手即管開聲，仲有希望架

唔知以後點揾藉口再出去發夢
每次都冇得留過超過12點……每次有遊行
佢7點幾就已經係咁打電話問我係邊
我就黎爆 覺得好辛苦抖唔到氣

叫佢快啲去大陸做二等公民

你個兩字係咩料

Dump 左你老豆

dump走佢地

佢掉你既 我買返俾你 唔好灰心加油

老豆老母咪大陸落黎…我都好想叫佢翻去住啦
淨係識講唔關我地事
我未經濟獨立…
好辛苦

我俾錢你買返

放係附近好朋友度囉

讀緊咩？有冇得住hall 屈下蛇先

唔去前線都可以幫到手, 文宣好需要你

[改名真普選] 整緊個救港app，改咩名好？

[招募IT及各方專才] 數黃行動2047，全民消費前先查一查！

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

同佢地講你死左我唔撚會去拜你

忍辱負重

唔使驚，買過就得

可以間接救你D手足

你要咩?我買過比你

塞去走廊消防喉櫃

我夾

屋企成家親戚都好深藍
佢地一撚定會周圍同佢地講我點點點
諗起我就灰 又會話我你都係中國人黎㗎
我真係想死咗佢
好羨慕人地屋企有傾得埋既老豆老母 自己仲讀緊書 夜翻少少都唔得

手鐲休息下先

如果你有勇氣尋死，不如比啲勇氣同大家同起共同進退！道不同不相為謀啊 巴打

唔好放棄 好多人支持你

我都夾

做和理非囉 行到5點就散水

我都屌過我老母，不過我已經做緊野，無有怕。 建議你讀好書先，唔夢遊都可以做文宣，加油！

我絲
我想留有用之軀 但到時真係俾人拉
唔知可以點

住邊
住得近既俾你放住係我道先啦

擺gear係friend到
仲要靠屋企就忍下
真係唔得既出聲，好多手足幫到你

送比其他人先,每次出去都有人派,唔緊要架,最緊要唔好灰,有咩講出黎

t我 幫你補裝

屋企都係另一個戰場，攰就休息下先啦！！
買埋口罩頭盔比佢地，同佢地講，而家好留屋企都危險，警察隨時拋煙上簷篷，出街又有高空墜物，gear兩老都好岩用，叫佢地買埋比隔離陳師奶同佢個仔

擺係frd度

唔出去先捐哂出嚟

話番工

住得近既，擺係我度先都得

真係出唔到既 幫手做文宣 讀好D書 搬出去住 夠18 好快D排公屋 雖然都有撚排先有

食佢地用佢地。到你大個左直接走。
唔好諗咩一了百了，有咩需要係連登講。
香港大把有心人
你冇左屋企人，但係全部同路人都係你屋企人

我唔想留係屋企
我好想同你地出去發夢

現場打聽下邊到收物資，下次出黎再拎過

其實親情冇價
答案係你自己到

如果你唔去唔後悔，就來一場南柯一夢
如果你怕斷絕關係，咪發少啲 / 做後勤

同佢講
掉曬 咁我就唔著裝去發夢

讀好書
做通識老師都係一個貢獻

試下攤牌 去就梗架啦
你寧願個仔 裸裝定有少少保護

你住邊 同你keep住先

dump哂佢D底褲

巴打你講嘢好撚催淚 勁過tg

唔一定要出去發夢先得
仲有其他和理非既野可以做
等你再大個啲經濟獨立就唔洗再忍
加油

唔好勉強迫自己一定要去發夢
文宣連儂牆一樣有你嘅位置

我係你屋企人，dump左唔緊要，可以買過，需要傾計pm我

樓主有無錢買過gear？
唔夠揾我贊助
認真既

買過啲返嚟，瞞住佢哋，唔好嘈交，bro, you’re not alone

dllm 我以為係我打 我尋日發完夢返到屋企俾on9老豆見到頭盔
話撚左我成個鐘
不停講D好難聽既說話 話我比人拉左就冇人養佢地
佢地話養左我廿鳩幾年都浪費哂 根本生我出黎只係為自己老撚左有人養 自私撚黎 都未講又窮又唔識教
呢廿幾年影響左我好多

如果你唔去會*後悔

咁就出嚟 租個儲物櫃放低先 唔一定衝最前

sorry我唔中意我有啲咁既屋企人是咪好不孝

買本毛語錄日日讀啦

我買過俾你！

唔好嘗試說服佢哋，無用。

情緒勒索佢哋，話拉咗唔使佢哋保釋，預咗坐十年，老咗唔會養佢哋。困住你你就跳落去。

全部都係情緒勒索，千奇唔好真係被捕，或做傻事🙏🏻
有friend的話睇下可否收留你幾日，甚至一排，佢哋呢啲思維嘅人，無嘢緊張，只緊張屋企人同錢。對住權威只有盲目信服，但無真感情。如果你係獨生，你就係佢哋感情嘅全部。

唔會
我明白你既感受
因為我都有藍屋企人

小朋友... 你仲後生，盡自己能力就好。因為每個人身份唔同，能力範圍唔同。

記住人生係你自己既，無人可以逼你。做個聰明人！能夠讀書既就繼續努力，揾到錢養到自己，到時底氣就已經唔一樣！！

能夠遊行就遊行！唔好覺得自己好無用！盡量散播資訊，影響更多既人已經好叻！

你d gear...可以就揾朋友keep，或者送出去先啦！

一齊努力！

唔一定要買gear做前線，轉做文宣
其他野，交俾我哋，加油！

樓主加油！ 唔好因為咁而放棄自己

做文宣都係幫手㗎！而且我信你係一個有良智既年輕一代

我哋雖要你為香港未來努力！要努力讀書，成為社會一員。為香港人丶為民主丶為公義繼續發聲

最後我想講，作為學生既你已經做得好好。好多謝你

君子報仇十年未晚
來日方長呀絲打
有咩上黎連登講
大把人企係你身邊！！

唔洗同佢嘈，哩到大把屋企人撐你

唔好諗死呀 gear我地可以比錢你
人命重要過gear無限倍

擺d去fd子囉！

邊區啊.可以幫你hold 住d gear.
btw 一場運動 有好多唔同兵種 每人都各施其職先至令個運動成功
轉下role 一樣可以幫到人 唔一定係前線

手足休息下

唔係獨生
大女
佢地淨係會錫個細佬
佢地講得出真係會做得到

聽到由自己親人講出啲難聽既說話
係幾辛苦
上黎同我地班手足呻下
唔好屈住

記住天琦封信最後講咩
改變哩個社會嘅力量 幾時都需要
今期唔得 休息下 將個場放心交畀手足
be water。
冰封，溶解之後依然係water就ok

轉位繼續打 前線我哋頂住

以後返屋企前將d 文具交比朋友保管。
辦法總比困難多

好撚明 係咁打電話黎
聽: 叫我即刻走 話開槍點點點 仲要個D死人歎氣語氣講到自己好擔心好慘咁
唔聽: 下次同我講話心比我我又唔聽 話淨係想問下我安唔安全
屌你啦 都係驚白養我廿年姐 另外相信下我有能力係現場照顧自己係咪咁撚難

be water
唔駛直接衝突
裝備由佢地點處理都得
點鬧你都當耳邊風
無知蒙昧既人係最固執
套裝呢度有好多巴絲都可以捐俾你（無你問我）
暫放係d絲打度都得

冷靜冷靜，深呼吸！
萬大事都唔好諗傻事，其實係屋企都可以幫手，例如mon住實況報料，gear好小事，你開聲就大把手足幫手！唔洗客氣架

樓主幾多歲？
收好啲gear/ 送比前線
你冇做錯任何野
屋企人唔明，仲有好多香港人明
香港，都係你屋企
唔好灰心，加油！

要唔要寄存？巴打住邊區

唔使理啲親戚 到你有能力自立就唔需要同佢地有咩關連
忍辱負重直到有能力自立啦

自殺係向暴政認輸！真係覺得心力交瘁嘅就留喺屋企休息下，有心就可以，建議你睇下書，推薦卡繆嘅薛西弗斯的神話同埋反抗者。加油！

佢紅你比佢更紅，你問佢係咪支持中國，係就要一國一制，你咁做係要逼解放軍接收香港，同時教訓以下犯上既警察，得閒係屋企大叫共產黨萬歲。佢唔比你出就批鬥佢

巴打要幫手就出聲
好多野都幫到你

多謝你啊 有咩需要出聲 呢度大把人幫到你

你屋企人食軟定食硬啊？2邊方法都試下
佢唔俾你發夢係關心你驚你出事定立場唔同想控制你？

拿
唔好灰住
你要信你個班手足 佢一定會努力埋你個份

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

保安會打鐘
唔好亂試

仲可以做作家，宣揚和平消息

所以更加要兇佢哋，你而家唔企喺後生嗰邊，你老咗一定唔會養佢照顧佢，交返俾偉大嘅黨。因為他朝香港同中國完全同步，你一定會移民。經濟能力有限，只會自己走。自私，係遺傳自佢。

tg group有好多人幫手，即走

有咩鐘唔鐘意
其實政見唔同都可以一齊食飯，咪互相尊重
唔一定要說服對方認同自己
唔洗下下都恥與為伍

而且如果你成屋深藍屍 就唔好同佢講咁多 同佢講係浪費自己時間 針唔吉到肉佢哋唔知痛
佢話拉咗唔保你 老實講根本唔洗佢哋保 我哋有義務律師 呢啲三覆屁就算啦 聽到厭

我屋企全部深藍 只有老母係和理非勇武 當佢哋冇到 佢又唔會煩我

讀好書繼續裝備自己 就係你最好嘅gear
我地繼續一齊行落去

你暫時休息下先吧，
幕後宣傳呢d 都好重要。

師兄唔好死啊 唔值
你出得黎都係有良知有理想既人黎 宜家忍一忍先 避開唔好講/收埋D
努力讀書增值 各方面開始靠多D自己 eg. 錢
然後搵part time
grad左搵份好工 獨立自己出黎住
香港同埋我地都好需要你!!!!!

捐去物資站都可以

好多工程佬有新玩具
你想要乜？

Yes 文宣係重點

你要支持住
到佢退休個陣就係你話事

唔洗灰啊，
心態當玩間諜遊戲
裝備照比佢地dump囉
出唔夜街轉做後勤做物資支援都好啊
You are not alone

巴打 好想你可以一齊贏落去 加油！
留得打山在，哪怕無gear用！

你同佢講話冇曬啲gear
到時返唔到屋企你唔好後悔
記得準備定律師費畀我 反正無論點好我都會出去
有冇gear都係

唔做前線，可用後援
一樣有角色

要為自己而活啊
遲D出左黎做野有收入就可以食番住佢地

出黎再比過你

放係朋友度先

講咗唔會保釋我可能會當生少過

巴打邊區，我幫你

唔好影響自己生活，，等第日大個有機會再幫忙

休息一下，聽日先出

送比人啦
唔洗理廢老up乜 大家都明你做緊咩

PM我 我比錢你買過
再唔係買完你拎去捐咗佢都得
你需要一個避難所的

gear好閒
遲下有裝幫手游擊唔留守, 唔使好夜走

我覺得 你已經好叻豬
係個深藍既環境到 都有呢個為香港行出黎既心
所以 盡快學好照顧自己 盡快長大 就係你依家個任務

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!

唔係所有人都做前線，係做自己能力做到既正事就夠

文宣 哨兵 保護出面嘅兄弟

但你就唔好聽樓上班友 9up

政見唔同都係你老豆老母，都養大佐你咁耐
大家接受既科技、文化、教育都唔同
你唔喜歡佢地洗你腦，反之佢地都有自己既理由去支持政府。

何不揾個大家都舒服既方式去溝通同相處呢？

大丈夫能屈能伸！
呢啲時候唔好逼自己入絕路！
有時係要忍一忍氣，但係為走更遠嘅路互勉

唔去前線，去mon狗屋做哨兵都得既

巴打啱
做文宣 印單張 周圍貼都好有用 呢啲工作唔怕多

dump左佢 講返比d義士知係邊

我屋企都係咁 我已經諗緊張佢度門變成連儂門
如果佢頭幾日做獅子狗
我退守自己房嗰度 裝飾自己門 唔會唔畀

做後援睇直播分享資訊，路線都得

收響樓梯口, 電錶房

過幾年

你就自由

又或者做哨兵係自己個區視察

18歲未？自簽都得架，最少帶一千

附近既我幫你keep
TKO撚

我係amazon訂左d gear，可以送d俾你，如果你想搵人傾計／食飯我都ok，我係呢到搵幾個爸絲一齊去陪你，唔駛驚

改做文宣啦，唔好放棄，覺得爆煲就休息下先，加油

唔好自尋短見，唔出街可以做文宣，好多野可以做

揾唔到途徑去做呀
有冇地區文宣谷呀我都好想用我既創意做多啲文宣

唔好傻豬，或者佢哋真係錫細佬多啲，但如果佢哋係傳統中國人，無可能對你完全無感情。你情緒勒索完佢就消失一排，佢哋一定會有所軟化。佢哋唔會認同你嘅行為，但佢哋會知道你好強硬，然後會收聲，唔管你。

我家庭都係咁，我由細已經唔妥協，一旦妥協佢哋只會越來越覺得自己啱。

我都可以夾

加油巴打 忍下先 溝通

唔會 再大個D就再獨立D 你既人生就更加多由你自己掌握
屋企人係出世就係咁 唔好內化你覺得同屋企人相處得唔開心既感覺
呢D證明你未必同佢地可以(價值觀)好近咁相處
你值得更加多人對你尊重同聆聽

屌唔好死，我資助你

都話保安會巡樓打鐘

我地會出埋你個份力

唔好灰，我地共同進退，你冇裝我地夾錢比你買，你冇飯食我地輪流請你食飯，我地能力所及都會盡量幫你，各巴絲你地話係咪

轉做文宣先啦
唔一定要企前線
其實所有線都要人

唔緊要，我送一套比你，我都係一個人行，但並不孤單，因為有你地

前線同和理非缺一不可
絲打可以轉移戰場到文宣都冇問題
攰嘅不妨望一望後面 有咩需要我地都會幫你
記住前線 唔係唯一可以為呢場運動出力嘅地方
文宣後勤都好重要
同埋嘅係 親人呢樣嘢係一世 好多講出嚟嘅都係一啲意氣說話 但係佢地原意都想為你好
佢地政治立場不同 呢樣嘢未必改變到
但係香港既未來會證明一切
有咩嘅都可以同一眾巴絲講 唔好一個人頂硬上

長期抗爭黎 忍多幾年啦

我地要能屈能申
君子報仇十年未晚
到你有日能夠自立既時候再"回報"佢地

對唔住..hi撚錯負皮

有用

叫戰友收埋gear，出去先集隊。同老豆老母講做小組功課要一齊討論，頂住先。唔好磨爛蓆，打持久戰，要時間，更加要人！

唔好同老豆老母硬碰硬
有冇信得過/一齊發夢嘅朋友可以暫托？

頂住 巴打

我地大班人 支持你

你已經好叻架喇
朝早可以出去就出去 夜晚出唔到去就做後援 整理下啲片段做文宣

每個手足都好重要 唔好睇少自己喺我地心目中嘅重要性

抖下或者做住後排先
好多有心人訂緊玩具，遲下貨到呢方面唔使咁驚
長遠黎講，儲定少少錢搵朋友一齊搬出去啦

評估下自己有冇力同佢地理論，如果冇，休息下做下鍵盤戰士先，要參與唔一定要上場留咁夜，你盡左力唔洗怪自己都冇人會怪你，呢一點好重要，每個人嘅人生同顧慮都唔同。
冇gear好小事，好多人幫你。
最緊要係你自己考慮下點樣變陣繼續行落去，即使你想放棄唔再參與，都冇人會怪你，多謝你付出過，冇經濟能力同屋企人反面係好現實嘅問題。

啲gear好貴架
賣出去可以賺返小小
唔好灰

老豆老母只係負責生你, 好少少就養埋你
老豆深紅老母深藍, 你都有自己思想, 唔係一件易事
如果自己冇獨立思考, 人生仲有咩意思
「我思故我在」, 你有思想, 所以你存在, 你應該可憐佢地, 因為佢地缺乏分別是非能力
慘嗰個唔係你, 係你父母, 所以你要體諒佢地, 因為你已經比佢地更有分析能力

有壓力, 就休息下
真係唔出得, 就用其他方法支持個運動 (文宣, etc.)
運動最珍貴嘅唔係香港呢個地方, 最珍貴嘅係有份參與嘅香港人, 即係你
大家都係為左自己嘅家, 自己嘅未來努力緊, 而呢個未來係預左你份

由細到大都算聽話
越大越反抗 先知已經遲咗
同埋係女 會管得嚴啲

gear冇咗可以再買過 唔夠錢你出聲就大把人夾俾你
留唔到咪幫手做文宣
經濟未獨立就真係冇辦法 要靠佢地供你讀書

唔駛咁諗喎，我老豆都係，唔理佢地就得
而且唔講得政治咪講其他，雖然唔知佢地對你好唔好啦。如果好既，咪係佢地面前扮下藍囉。
唔係所有人既處境都一樣既，每個人總有自己可以做到既野，上唔到前線咪文宣囉。一日心不死，一日我地都係同一條線行緊。
直到將來，到左自己有經濟能力先再搬出去囉。d 閒言閒語可以唔駛理佢，岩既就係岩既，只要自己明白就得

我同你一樣

我連屋企既黑色衫都俾人dump哂

巴打 放心 總有方法可以出一分力

你可以出嚟先上裝 然後守到十一點就走人 回程做哨兵望下有冇狗 到家前扔哂gear係垃圾房附近

返到屋企就轉做網上打手繼續出力

唔好擔心gear錢 我地會出 你拎唔到返屋企就留低 淨係戴口罩走人

Gear 可以買過 你未做場戲比佢地睇 下次叫埋班朋友同你一齊去囉

Dump 啦，我地有能力搵錢既，keep住課俾你地

我都好驚屋企人會發現啲gear

轉工做物資兵，文宣部
大把解決方法

中學既，去協青社
大學既，搵學生會／輔導處
或者直接搵政黨地區分支

唔上前線都可以 做 文宣部 後勤部

用佢地既錢供自己努力讀書,等你長大成人搵到錢就一腳飛起佢地
前面雖絕路,希望在轉角呀兄弟
留有用之軀走將來既路

唔係咁講，有啲中國夫婦真係好重男輕女

呢到好多人可以幫到你，唔洗無希望
讀緊U？可以apply hall，學校應該有得申請資助，寫有屋企有緊急情況，要special needs
有咩需要即管開聲！

我有多，可以比你

不孝真係好仆街
不孝嘅人第時唔好生小朋友

唔好同屋企人講政治 佢問你去邊 你咪話約左朋友打牌唱k 使撚理佢地講乜 加油

扮藍其實好好玩
識玩一定反諷 曲鳩佢地班畜牲

btw 除左自己冇人可以judge你 乜撚野孝?你比幾多分尊重我我咪比返幾多你 就係咁簡單 要比佢地知 就算係你生我出黎你都唔係大撚哂

乖 忍住 由得佢鬧 千祈唔好擺係心唔好應佢地任何一句 講得出呢啲說話已經唔當你屋企人

同fd 去玩

same一模一樣 細個唔鍾意都唔識反抗 太乖
而家大咗 唔鍾意會反抗 只係做翻自己 佢哋都覺得我學壞咗屌到我飛起

當休息下 香港不能少你一個！！！

要記住，呢一代係預撚咗撕裂
加油，自強不息

認真，佢丟一副我買十副比你

PM 我

收埋去屋村隱匿位

比錢你買返，下次放朋友度

放朋友到

鍵盤戰士需要你
香港需要你

嗚呀好似我 淨係會講越大越衰
其實我越大越有自己既思想

咁佢對我都幾好架
但係我都係會還口囉
通常扮晒認同咁串下佢就會收口

不過有時真係幾過份
好似我都記得有同我講過，你都係中國人呢句說話，跟住我就話我做人有自己選擇權利，我寧願去其他國家訓街都唔會認自己做中國人，你打死我都唔會講架啦，跟住佢就冇出聲

麻包袋

啲狗全部呢左入後巷啦小心後巷唔好去後巷
啲速龍啊全部喺後巷捕住你地，今日我喺銅鑼灣都見到一個單丁友着黑衫好可疑

使唔使我地搵日上你屋企？

唔好咁啦

呢啲最撚容易對付
一句叫佢分清共匪同中國就得

避免唔到，黎緊的將來只會更多政治話題，你阻唔到佢地講，又阻唔到自己扮聽唔到。

有能力的諗下同frd搬出黎，無能力的就儲錢食盡屋企。

放鬆少少，同多d 同路人傾，12點番咪12點番咯，ok架

好少事架咋
Gear可以放係人地到
藍絲屋企人你可以扮野 忍辱負重
住邊頭？屋企大把位放gear

掉左再買。唔戴gear都可以唔發咁夜夢。留命仔一齊行，只係方式唔同。加油～

Between 通常呢種父母都唔會唔俾你讀書因爲佢地好自私覺得要你讀完書養番佢，所以忍到出黎做野

有自己思想先係人呀 ！！

係佢地舊時代思想先要覺得子女咩都要聽自己話 子女做啲咩逆佢地意都係因為比人唆擺 比人帶壞🙄

事實係佢地接受唔到新一代想法 跟唔到時代變遷 宜家仲係佢搵錢 咪有聲岀囉～

忍多幾年 等岀尼做野有經濟能力 宜家係屋企就唔好岀聲同佢地嘈 有咩就哦哦哦算數 留返啖氣同我地傾～

乖，唔好諗埋一邊好冇？
我地都會支持你

未hit點run

做文宣都好緊要架！！！我見早排好多人鬧文宣唔掂

撐住！一個都不能少！

唔夢遊，仲有好多野做！
明白你仲細好多野都要靠屋企support，但而家被制肘唔代表一世。
唔上前線唔代表你無為香港出一分力！

問佢當初落黎香港係為左d 咩

休息下,未有自立能力係要忍

重男輕女不過始終有血緣多數唔會狠到唔理你 最多屌多幾句
gear都係身外物 唔洗睇咁重
掉返轉你留響屋企仲可以灌輸正確觀念比你細佬 等佢唔好比2老或其他人荼毒 等遲d嘈交都多個幫手

為生多個慈菇定我細佬小學開始講蝗語
不停教緊細佬要講廣東話

唔緊要 唔過12點都好多野做到 周圍撚下狗
走做哨兵，家長，街坊，文宣 派傳單
我知道係屋企會好辛苦，但唔好氣餒
我地仲好需要你
有需要出氣 就搵朋友傾下

等吓，等到你老豆老母老，連本帶利一筆過還返晒俾佢哋

努力讀書 出唔到就做文宣 發夢會有人接力架！！！唔好灰心 努力讀書先可以令自己有更多能力反抗 睇你老豆老母就知讀書有幾重要 唔好放棄啊ching

轉職文宣先
文宣組好重要
退一補十

Gear冇咗咪買過，幾咁閒
命冇咗就冇，留住條命睇我地贏啊

文宣組需要你呀
巴打
一個不能小

哇屌
辛苦你喎

唔緊要 要掉由佢掉 無裝我地買比你
你攰嘅就抖下
想搵人傾可以留tg同我地傾
佢要check你可以話同朋友出街 我可以扮你朋友
最緊要唔好放棄 好多同路人喺度呀

其實唔洗次次都出去
抖下係屋企做下文宣都幫到人
我屋企人都係咁
會郁手打我地tim
但係唔洗在意
唔洗同佢地講任何關於政治既野
因為佢地唔會改變
佢地一講政治野
好難聽果d
你就入房戴耳機聽歌
只要聽唔到就會感覺好好多
同佢地嘈無結果架

等大個少少同朋友夾份租屋住就ok

冇咗啲gear 姐姐買俾你
我都係喺一個深紅又深藍嘅家庭
好明白你有幾灰

佢地連屎片都未必讀過呢

我從來都唔係用血緣嚟定義對方係唔係屋企人
做人係為自己而活 只需要對自己負責

我老豆老母都係深紅廢老。不過我大左，做咩都吹我唔漲。佢鬧講咪等佢地冇左個仔，佢地唔會唔知。我有咩都唔會同佢地去拗，因為知道講黎都哂氣。除左一d 好on9 嘅野，我睇唔過眼之外會出聲。平時佢地點講咪由得佢地囉。跟本佢地唔係我自己老豆老母的話，其實同個on9 維園阿伯冇分別。
做人分層次，佢地係咩層次就永遠係咩層次嘅人。
我仲細，好多野要靠佢地。
如果你或者同你一樣遭遇嘅人有咩需要，一定要話比我地知。香港人最多嘅就係錢，一呼白應。起碼我地中間冇理益，但真係心靈上係自己人。

加油💪 攰就咩都唔好諗唔好理，休息下先
聽日三罷等我地班成年人做野

已經唔係政見問題 係有冇人性既問題
人地都冇尊重過你 你尊重人咪俾人笑戇鳩囉
俾人踩到上心口都唔識反抗

除左前線，我地都需要後緩

父慈子孝 檢討下啦 傻仔

錢財身外物
加油 學識冷處理
當你成長就會發覺唔需要太在意人地既睇法

首先，諗下經濟獨立。
做得到就唔洗再怕。
再孤獨都有一街同路人，
唔開心記得搵人傾。

真係搞唔掂就留響屋企休息！

大家都支持你！

樓主老豆幾歲同咩工種？
第時駛唔駛靠仔女養？

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，入谷後pm admin

巴打唔好睇唔開
香港人需要你
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

你問佢 咁點解你當初又要落黎香港唔留返係大陸？

有咩講錯得罪先
係咪又係個啲養兒防老個啲人 邊有人唔了解自己個仔先 一味唔關自己事唔關自己事 佢地就緊係啦 過多十年廿年都個頭近
未來係你地後生既 唔幫你地仲好意思講呢啲野 就係上一兩代人一味龜縮 一味搵著數 利己主義 先攪到香港咁既地步
愈講愈嬲

唔洗慌，你問佢有無辦法解決3000憶美元關稅問題？解決到，你就dump
解決唔到就係要用Gear去解決
仲有gear勿放家！

親情睇咩親情啦
養兒防老 當你保險匙既 要唔要都罷

做住文宣先啦 後援都好重要

如果你真係不幸比人拉左，連登上下一定會黎保你
唔駛擔心
加油！記住要睇住壞人有報應，唔好做傻事

三毛又穿堡

護航三毛 你講咩鳩和平消息

打得灰色D，三乜野毛，睇埋其他post 先講啦

留底tg，幫到幾多得幾多

對唔住 屌錯人

加油呀巴打，一齊頂住

努力mon 緊大西北

加油！你仲有好多野可以做到！

住邊區呀 近既話我揸車過黎幫你keep住先

Gear你要幾多我買幾多
唔好死，我哋需要你

一家大細齊齊整整

啲gear可以暫放喺朋友度先
加油

同佢講
你出去攞藤條打鳩班示威者
反正警察唔會拉你
叫佢地放心

住私樓定公屋？

公屋佢唔可以趕你走，因為有你名

佢哋唔理解唔緊要
無必要係屋企開戰線

我比返錢你買再好d既裝備

唔好同佢地哂氣 , 當訓練緊自己EQ , 當佢念經得架啦
佢話你咩都答 嗯 , 哦 呢D
又可以試下講大話 , 答D順佢耳既答案
呢D時候同屋企人相處唔洗一定要硬碰硬既

上一代既人好多都係偏紅 / 偏藍架啦
唔洗咁灰
休息放鬆下啦

樓主，唔好灰心。就算佢地點講就由得佢地講你唔比反應當佢地空氣自自然然少咗機會比佢地岀聲。
我老母都係深藍不分是非，勢利到爆果啲人。最緊要唔好諗埋一邊，有需要就開聲揾人幫，唔好收埋自己。
慶幸你係個深藍環境下成長都可以保持到獨立思考，加油

乖啦 你地唔好咁姐姐睇到好心痛
知道你地好愛香港 知道你地既付出

唔好做傻事 呢度好多人陪你地渡過
佢地dum哂你d物資 姐姐買過比你
大家都係香港人 一家人泥 要齊上齊落
有咩需要可以開聲 呢度好多人幫你既
想搵人傾下計既 呢度大把啦 包捨我

無野ga，照食佢住佢
照做你想做的野
佢講之ma，係人都識
佢地做得岀先算

無事，加油
人生係你，要好好把握

唔好灰
只要道理喺自己到 人地講咩都唔驚
佢生得你出 但冇權限制你自由
亦冇權唔俾你用gear保護自己
你要清晰明確咁同佢講 你做緊咩野
佢地係要不斷不斷咁講 可能永遠都唔明
但我地都有責任話俾佢地知

你改變唔到佢哋嘅思想，但係你而家仲要靠佢哋養，一於化悲憤為食量...唔係，為動力，讀好書，第時搵份好工，經濟獨立，你自然有話語權，未做到之前，就忍辱負重啦！
屋企人唔撐你，呢度大把人撐你，我都係為咗今次件事，斷六親咁濟，但係我養得起自己，唔駛睇人面色，你都要加油呀！
反而我最慘嘅係返工嘅地方，99%都係深藍，平時仲要對住佢哋笑，聽佢哋鬧示威者，真係好激氣！亦都嘗試改變關係好嘅藍同事想法，不過真係冇用，慳返啖氣好過，我而家都睇開咗，我等緊勝利嗰日睇佢哋個樣有幾難睇！你都一樣會睇到，撐住呀！

大家買過俾你啦，忍耐下先
你死左就咩可能性都無
休息下

手足自己做下文宣先啦

大家課金買返俾你

那就不要再出，認真

我不靠家人養，要吵架反枱無問題，問題你唔係。反晒面你衣食住行都要靠他們，真的趕你出門、斷你金援，你可以點？

唔好灰，大個有經濟能力就係另一片天，青春可貴，有錢買唔返，我寧願返去細個為左慳錢，一日一餐時

把握現在，展望將來，如果經濟上有需要，留個tg，好多哥哥姐姐樂意幫你，開聲就得，加油頂住

做哨兵唔洗裝嫁喎

齊上齊落 冇左一定有物資俾到你架
唔好灰心 有好多人都面對緊無腦屋企人
要加油呀

朝早撘車，唔洗gear既 。

傻豬嚟，繼續食屋企住屋企，努力讀書快d自立未得，唔駛灰心呀唔做前線可以做後勤做文宣，一樣大把嘢可以做，總之一個都不能少

你老豆dum 一次

我買一次畀你 唔好灰 我哋點都長命啲

留tg 搵我

要唔要地方？

唔好灰心 仲有大家係你身邊

有無興趣tg講？
姐姐我幫你買過哂堆gear！

要幫手絕對可以出聲，一定有人幫
起碼gear幫到你

比朋友用 吾好掉

12點前返到仲有好多嘢做，
有乜事出唔到，就算喺屋企都可以幫手做文宣，推post，冷氣軍師
每個人都有能力限制，唔係你嘅錯
不如我地一齊諗吓點樣將你嘅能力發揮得出最好？

比紅更紅

掛毛主席習近平畫+貼標語出門口
手持毛語錄同佢地傾計
屋企行共產主義
挑起老豆老母階級戰爭
搵定移居大陸既方法扮不經咁比佢地見到

不出3日你全家一定上街支援

以後唔好俾家用，有錢之後搬出去斷絕來往

呢到大把人撐你
頂住！辦法總比困難多

出去住?

你老豆有冇咩珍藏丫？

sorry 香港人，無野多，錢多

即管開聲唔好怕醜

毅進星 100

巴打撐住

多深呼吸調整情緒
gear呢d睇下物資站有無多
無可以轉職做物資鏈

要gear你一出一定大把手足幫你，唔使擔心！

btw 樓主加油 我地愛你

叔叔錫返你

樓主加油，仲有我地撐你嫁！！

做住文宣先...其他手足會接力

忍
到自己有能力個陣飛起佢地

上黎傾訴下，依度好多同路人

比其他人先
你休息一下 做下鍵盤手先

唔好死住 D狗都未比人拉 受罰

上來吹下水先

首先唔好灰，記住係一個長期抗爭，唔係幾個月，係幾年，怎至一輩人的努力，先可以成功。
兄弟姐妹，一個不能少，少一個就少一分力量。

經濟未獨立前，只好忍下。唔建議而家同父母正面衝突，反面。
Gear損左佢或者dump左佢又好。當自己做幾年spy，5年後，可以經濟獨立時，就當呢幾年係一個訓練。

姐姐買比你
唔好灰心

屌你唔出去咪轉做文宣囉!!!!
各有各做

喂 Gear咁小事，每次出去都一定會有人提供比你，唔好睇唔開呀

啲野冇咗唔緊要
我地最緊張嘅係你啊
多謝你發咗個咁長嘅夢
唞一唞，下次係街上再見
我地一直都會係到

你要記住呢番說話 出黎做野都唔好養佢地

轉職囉
後援都好重要嫁

唔好諗埋一邊
香港需要你

唔好自殺
唔好灰心
抗爭有好多方法

加油

唔好放棄

襯做節一次過屌撚晒佢地

咁你真係讀屎片
應該 逐樣解釋比佢聽
屋企人兩老係咁
佢地冇諗過 後生仔既將來
你要話佢知 你既將來 佢唔幫就算
唔好拖你後腳

Gear等閒事

乖，聽日出來送過副畀你

你有我地

《逆權大狀》入邊班犬儒到最後都化身逆權大狀，我相信可以說服到嘅，勿放棄呀巴打

同佢講出左去睇戲？

唔好做傻事啊

咁多兄弟驚冇人保你？
要死既唔係你，大把罪有應得既人。
仲有，抗爭者死一個就少一個力量，而對家又多少兩個力量。以前2：1，你死左就2：0。
未成功之前不可以輸，要自殺，等香港贏左先再講啦。

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

香港未贏之前，只可以戰死，不可以自裁。

放係我到先囉！絲打唔洗愁

我幫你收埋d gear 下次出去比返你
放心我次次都有出去
Gear事小 我地香港人留返條命仔收港共皮緊要
Reply me!!!!

我同妳一樣 不過出黎做野
佢哋都理唔到幾多

你唔係唯一一個 我屋企都係一紅一藍一豬
日日聽佢地鬧由好嬲好灰變到識扮冇事
每次搵藉口去發夢 仲要冇乜朋友支持下下一個人去
係好辛苦好難過好心痛
但記住出咗黎 你永遠唔係一個人

撐你，物資唔駛擔心，會有人攪掂。心理上嘅問題，建議你揾朋友傾下，再唔係就揾曠仔

特登註冊做P牌仔為左留言俾你
出唔到去發夢,咪和理非行下囉
一係做下文宣..貼下連儂牆..
如果咁都出唔到去... 你瘋狂返工再捐哂d錢出嚟支援義士
大把嘢可以做, 只有死唔可以!!!

辛苦你la

照出，而家一個都唔可以少

離開屋企一陣冷靜一下先！
搵朋友或者自己一個乜都好
好多人與你同在呀樓主
唔好灰心

完全明白架 我屋企都係咁既情況 巴打撐住啊 搵朋友傾下 gear無咗唔緊要 物資唔會係問題 我送俾你都仲得 頂住 仲有好多好多香港人同你同行架 我地要等到係煲底相擁既一日

休息下
同我地一齊做和理非backup都好有用！
加油 仲有我地！

唔好灰心，你睇唔開只會令仇者快，唔好咁做呀。
若果真係好大壓力，去發下夢大聲吊9啲黑警發洩下。

做文宣 捐錢

冇左 Gear 我幫你買 唔好灰心 唔好自責

我屋企人都係深藍
每次遊行都好似做賊咁

Gear無咗可以再買
只要你係到就可以

現場都有好多有心人士派物資
泳鏡 口罩 豬鼻 乜都有
唔洗擔心！

去搵份part time 捐一半人工出黎啦

做唔到前線一樣可以幫到手

我有多嘅可以比你

大部份人都係glory hunter黎
因為依家我地未贏 所以呢場仗我地更加冇得輸
到我地贏左之後佢地就會支持我地
我地要贏 就更加一個都不能少 頂住呀

樓主你仲有我地呀
雖然我地素未謀面
但我地理念相同
我都明白同屋企人政治立場唔同真係好難受
因為我都有
但我地要一齊見證住贏嘅一日
我相信我地一定會贏架
你並唔係一個人
加油

gear無左唔緊要 有齊一套送俾你
轉職做下後勤支援都可以
最緊要留住命仔 頂住 到讀完書可以經濟獨立個陣就會別有一番天地

拜少兩個

搬出去住

休息下 每個人都可以係各自崗位出一分力 就算你出唔到黎 上唔到前線 都可以係屋企做下文宣 我地需要你

我都係 手足加油 我都係將啲gear擺frd屋企 翻到屋企第一時間轉台去viu tv 再即刻鎖自己係房播歌開到最大 耳根就會相當清淨

講唱k/行街就得

建議買幾件二手/無牌子cotton on果d cheap連身裙

著裙出門佢地唔會懷疑，又可以當毛巾用
一出門口就搵廁所換衫
條裙又可以當毛巾用

D gear唔好俾佢地見到，既然而家佢地咁誁，你就搵朋友幫手儲住先，出入搵兩個膠袋裝裝佢啦，其實我都覺得gear不可露眼

睇下有無同路人可以幫你收埋d gear
用既時候問佢攞
而家gear好貴又缺貨，唔可以隨便掉

唔好灰心，好多人支持你，撐住！

搵住得近既巴打放住先？

深紅就易搞啦 攞本毛語錄出黎 批鬥你老豆
打著紅旗反紅旗

順便當溫下書下次發夢可以進化

我同你一樣。。我屋企兩個深紅。。岩岩先屌完我點解你係中國人要搞港獨，你比人洗腦比人利用。。
我好想走。。但真係冇能力。。
而家屋企樓下開哂槍 我都唔可以落去幫手
好辛苦。。

我都係。。日日好攰 返到黎仲要聽佢地咁講 。。完全抖唔到氣

唔開心搵朋友搵社工搵我地陪你傾計
Gear冇左可以再買過
但我地唔可以冇左你
如果擔心三餐 我地有劵
Anyways 千其唔好做傻事 我地一齊行

去人地屋企住住先

加油！！
gear 唔重要
你先係最重要

我保你

書當然要讀
要記住如果唔讀書就會好似佢哋咁樣冇批判性思考
加油啊小朋友

人最重要
其他身外物

巴打，你退落黎休息吓先。後台文宣工作好缺人

放低 gear先，休息下先。
多一個有思想嘅人好重要，你呢刻影響唔到父母，但你嘅思想將來可能會影響更多人。
轉下做文宣先，香港好在有你

咪反佢地面囉有咩問題,每個人都有自己自由意志,你憑咩控制我做咩野

利申:初中成撚日同屋企人嘈,然後就開波,然後就俾人趕出街,除非兩老諗住唔認你做仔女啦,唔係唔通真係篤你灰or唔俾你再返去住咩

佢掉左可以買返
盡量唔好係屋企提政治野
佢地講就由佢
唔好理佢地

唔介意可以話我地知住邊度附近
如果近近地可以幫你收埋d裝備先

呢d最撚易對付啦屌,開鳩佢波屌7佢再嘈你地死個日準備搵政府幫你執骨啦

呢d養兒防老既撚屌根本唔駛客氣,佢冇當過你係人咁我做咩要孝順返你,前世欠左你咩

我地都好需要文宣

你係咪女仔？如果係可以去我度先，同你傾下計食下野，冷靜下。我地繼續行落去

唔做前線 仲有文宣、軍師可以做
如果都係好想做前線 試下天黑前趁多人做哂你想做既事（一齊圍狗屋咩都好）入黑後交俾我地
gear好小事 由佢dump 出黎我地提供比你

#8月5三罷
訓醒見！

唔好比屋企人呢三個字困住自己
錫自己愛自己先叫屋企人
如果唔係只不過係有名無實
我成日同我老母講 如果你好似啲仆街父母咁對我
我大個左你睇下我重彩唔彩你 當生少個啦
我好愛屋企人 但有啲因佢地要自己受返
盲目孝順叫愚孝 有啲位要自己諗下值唔值
捱到經濟獨立就可以自己做決定 我地一個都不能少
有咩要幫忙既出聲 盡幫

唔驚
我地有 最多咪買比你
唔好灰 有好多隊友陪你
做你覺得正確既事

佢dump你嘢時你dump番嘢

佢嘈一句就打佢一拳 打到佢驚為止

拋撚哂gear唔比出街咪係屋企文宣下、整下文宣圖、睇下點幫到手囉，各有各做姐，一定要你上前線發夢咩。死左就真係咩都做唔到。

我屋企都係咁，減少留在家
好多同路人
你不孤單

有D野 你爸爸媽媽冇教到你
但係你自己覺醒領悟到出黎 係好犀利
YOU SHAPE YOURSELF
請努力支持落去 堅持自己信念
好多巴絲WITH YOU

我都夾

連登有愛，有咩事上黎一齊傾
大家就係兄弟、手足，一定back up你！

最緊要堅守自己思想 有能力再做正確既事
我地一齊加油保持思路清晰 呢啲野冇人可以剝削到你

喺佢面前扮顛 拎刀 佢地呢啲人欺善怕惡 顛過佢 佢就唔敢再嘈

叫frd放，放同路人屋企就得

佢地唔保你，大量同路人保你

利用完佢地就即飛佢地

你衝破左個蛋殼成人了

煲底相擁！！
一定得！！！！
大家一起努力

gear好閒姐 捐返出去咯 唔洗擔心

唔好理佢地
洗腦太深無得救
你仲有一大班同路人
屋企人dump幾多gear
我地買返咁多比你
乖

絲打，我有位可以幫你擺住先
我都識絲打可以提供地方畀你住住先

但總之，絲打你真係唔好亂諗嘢，畀自己靜一靜，平復下心情

發夢就唔一定做前線勇武派嘅，做和理非文宣又得，識急救嘅做下急救站又得，驚嘅做物資站都重得

每個人都可以有自己嘅崗位，你嘅父母唔支持你，唔緊要，我哋撐你，只少我一定撐你

你唔係孤獨㗎，有好多好多嘅巴絲會陪你發夢，陪你食蛋，陪你食蕉。

我哋都係為咗香港先企出嚟咋嘛係咪？

所以我哋係一體㗎，你有咩問題，有咩需要，出句聲，我哋一定會出力幫你

絲打你依一排發夢都發得辛苦喇，休息一下啦

如果你重有啲咩想講嘅話，你可以去同frd講下，再唔得揾我，但我係巴打就唔係噉方便嘅

重有呀，你都發夢發咗幾次啦，見你都好似自己一個去，始終有啲擔心，有人陪就最好啦，有巴打喺身邊保住你就更好喇，始終啲狗癲㗎嘛，保護好自己啦

最後，都希望絲打你知道我哋重有好多巴絲喺道等緊你一齊為香港發夢㗎，你都想親眼睇到香港變好嘅日子㗎嘛係咪？

直接唔理佢,鬧就當聽唔到,Gear冇咗可以再買,命就得一條千奇唔好自殺

ching 出唔到來可以做住文宣先
gear交俾fd 保管住先？
搵朋友抒發下情緒都重要嫁

租迷你倉放gear/

學生妹鬼有錢咩

你有我 撐住

我地幫你經濟獨立

巴打,放鬆下
Gear冇左可以買過,甚至送俾你都得
命仔就只有一條 ,重要同佢鬥長命

可以的話送比義士
以後繼續食屋企洗屋企錢
唔洗養佢地

寶寶乖 裝備冇左唔緊要
姐姐聽日送d比你 請埋你食野

農村先會重到真係完全唔Care個女啦

放去fd屋企/學校locker

認真既然把口講得出就成全佢地
巴打唔撚駛靠呢d所謂屋企人，呢度大把人可以幫你，大把人可以做你既屋企人
我本人都唔介意借個屋企黎比有困難既巴打做避風港

要反屋企紅底要變得比佢地更紅

以上係最好嘅方法！
不過只係暫時。

到你大個咗，有能力，一定可以搬離開佢哋。
好嘅屋企人咪留住聯絡，唔好嘅屋企人只係毒瘤。
唔好俾啲負能量留係身邊！自己都顧唔掂，就唔好理佢哋住。
你先係你自己嘅主人，唔會不孝。

簷前雨滴水，點滴不分差！
父母今日點對啲仔女，第時啲仔女就會點對佢。

不過如果佢哋只係政見唔同，平時係錫你，咁就平靜、直接同佢哋講，唔想講呢個話題，咁樣大家感情會好啲。

樓主加油！大把人肯撐你，聽你講。

12點走無問題 裝備幫你keep住囉

買過曬俾你吖，你ok嘅話我留低tg聯絡

我都可以夾，樓主如果ok，我哋留低tg聯絡吖

叫你老豆老母行出去
無啦啦比人扑
佢就會叫你執翻哂GEAR
再叫你上街

放係朋友屋企先？

租個迷你倉/locker ?

換轉角度，就算佢哋係黃。都會膽心你，一方面話唔保你，另一方面又掉gear。 你可以做既就係唔好同佢哋傾政治。因為鬧交只會越來越對抗。
下次發夢就收埋gear去朋友度啦

習慣左，屋企人就唔會理你架啦

有咩事佢地一定保你，放心。

換個角度睇，佢地係怕你出事

依排搵朋友接濟住先

巴打想要咩物資出聲，或者想要地方收埋我可以幫你

tg:

放係我地到

我都係一個中絲
兩個月以來都有男朋友一齊發夢
尋日我被分手了

我得番一個人行山 如果順路嘅
我可唔可以join 埋你一齊發夢?
唔介意嘅我可以每次都幫你keep 住 gear 先返屋企
以我微少嘅經濟能力
如果有需要暫時支援你都唔成問題
何況支持我嘅唔止我一個

作為文明人我地 一時三刻改變口到佢地就be water
唔討論住

U r not alone

隨時歡迎

唔好意思借一借位 好重要

btw用左另一個巴打改標題唔好意思

[前線必睇] [警世] 唔好再亂屌人影相 保護好自己

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

樓豬，如果你真係睇唔開，絕對會令我地士氣下降，為左唔好令我地全世界都傷心低落，你要撐住！
如果要人傾訴，呢度，前線，現場。。。。。。每一個人都願意同你傾架！
唔係約好左要係香港重光那天，我地掉低gear，在街頭相擁咩？
做人唔可以無口齒架

真係一個都不能少呀, 極權政府係需要長時間先至可以推返㗎. 香港需要你. 父母嘅嘢救到就救,救唔到 嘅話 yeah住佢先啦.

我俾＄你租迷你倉，留tg

樓豬有冇事，好擔心你呀

Gear 無咗我哋可以買翻俾你
我哋大家都需要大家繼續努力落去呀

咪唔讀 就得啦

喂，絲打重有冇事呀，要唔要一齊去10遊行呀？答下啦，成班巴絲好憺心你呀

冇事有你地開解咗之後好好多
其實本身個人都樂觀
只係有事鑽咗牛角尖
多謝咁多位巴絲
唔會放棄 我會轉做多d文宣

我仲健在應承你地成功後煲底見一個都不能少

我成set比你 tg @ihavenoproblem

其實樓主可以加入文宣組
日日黑獸咁多料要寫要還擊一個都不能少
最緊要「和你飛」總有其用處
唔好再鑽入牛角入面啦

Btw
係女user 就好好努力加入婦團煮大天水圍「徐仁群」事件

發夢完努力讀書, 出黎做野之後$1 家用都唔好比佢地

唔好扔， 搵朋友或住附近既手足幫手收埋

搵朋友傾下 唔好去發夢住

佢地又黎啦
我好攰好辛苦
我咁大個女真係未試過成日萌生想死既念頭
我唔想令你地失望傷心
但我真係好難受

發咗咁多次夢 無論我幾無力感幾無助幾攰都好
面對有6個年輕人俾政權逼死
我都冇諗過要放棄
唯一令我想死既念頭就係我呀爸呀媽

樓豬真係無方法遠離佢地？

只有長大 有獨立既經濟能力 可能要等多3-4年
最基本係有自己既地方住
係香港真係好難呀

巴打搵個friend屋企避下風頭先啦
咁落去就算唔關gear事都其他野會啄鳩住你一樣煩
藍絲全部一樣抽起條根乜撚野都屌

加入文宣，發夢有好多唔同方式，唔一定次次都夢遊行出去先叫發夢嘅

我買比你，唔好唔開心

巴打幾大？有冇得借學生loan
同埋夾係中間好辛苦嘅 唔出嚟係屋企抖陣都冇問題
鎖埋房門唔好理佢哋
想幫手嘅唔只出嚟一個方法嘛

比個擁抱你 加油

出黎同兄弟姊妹食個飯，一齊傾下計
你要gear, 我買過哂畀你
齊上齊落

無錯
佢冇再逼我dump 只係唔俾我去
話有事唔會有錢俾我打官司
呢啲咁自私既人唔會相信有義務律師呢樣嘢
只係啱先食飯
我呀媽無啦啦俾抹黑美國同示威者既殘體文俾我睇
我又要係到話佢睇cctvb都算
仲要拿呢啲文俾我睇
之後又講到喊
本身放完工個人好攰係床訓緊覺
都可以鬧醒我叫我食飯
用埋啲死人語氣鬧我：你依家唔起身食以後唔好食（係好大聲咁鬧）
唔講以為我住緊監倉
連幾時想訓覺食飯既人權都冇

已經唔係發夢既事
但佢地on99成日挑出黎講

從來都係有錢話事 搵多d 錢 冇人可以出聲話你

呢d濕鳩所謂屋企飯未食都想嘔
我請你食飯好過啦

多謝巴打
未來既目標可能要儲多啲錢
唔使靠屋企就唔使難受
希望下年可以有hall住

看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

邊區人 近嘅我同你store住先

認真出黎食個飯大家傾下

唔好死！致所有抗爭者，請轉換心態重新出發迎擊真正既敵人！

支持你啊

放起戰友屋企，叫佢出黎既時候幫你帶埋
加油呀巴打，唔好放棄

印之前義士自殺嘅新聞出黎放枱面俾佢地見到 嚇下佢地囉
加油

你要幾多我地都買比你

你係仔定女？

香港人最多就係錢，唔好為小小裝備就自尋短見呀

手足辛苦你啦
抖一抖做住文宣先啦
唔好放棄

出唔到去就做文宣 唔一定出左去先叫幫到件事 文宣好好好重要 兄弟爬山呀 一個都不能少 記住你今日嘅唔甘心 你要加油努力 快啲獨立

咁你可以唔上前線
相對上冇咁危險
多d時間去做街坊

唔上前線咪係屋企做下文宣
仲有手足呀

女

唔好棄淚，上唔到前線咪做幫手做文宣 fact check等等支援

假如你堅持一定要上前線，有需要gear隨時搵我

女就易啦
我幫你

Gear冇咪再買，但係你冇左就永遠少左你
快啲振作，加油，多謝你

睇到好心痛
有咩需要即管出聲
呢度好多巴絲陪你拆掂佢

乖乖地 唔好做傻事
等大個d就逃離佢地

有咩事上黎呢到講 好多巴絲會幫你

搵一門方便移民/留學既專業讀, 一ready 就著草, 唔需要同佢地頂既, 食敵之糧呀!

唔好同佢嘈。左耳入右耳出。要gear找我

收唔收得埋呀？

Gear 冇左可以再買再拎
命冇左，就冇得返轉頭
好明白說服屋企人係好難，唔需要得到任何人認同，堅持自己既善良同良知就可以
同佢講你去撐警集會再去行山夢遊，唔得既就做下文宣，再唔係既比自己抖下
任何方法都係為香港為大家出力的
你始終仲要依賴屋企人，抗爭唔會淨係得今次，唔會淨係得返送中，到你有一天自立，就可以隨便做你想做既事
2014佔中，我岩岩踏出社會，經濟未完全自立，身於深藍家庭好多野都做唔到，到今日我可以隨便做我想做既事，買gear比行山兄弟，食飯擺低500買埋隔離2枱既單
講咁多，始終都係果句，珍惜生命，捱過黑暗，就會見到光明，仲有好多山要爬，加油吧兄弟

我細佬有去發夢，佢同深藍老豆嘈政見，最後老豆一句屌埋去：「你出去暴動啦！俾人拉咗坐十年我一眼都唔會嚟望你！」自己個仔咁樣講，真心癲

出到七點就走 每個人都有包袱 互相體諒

樓主要唔要免費3200 加3311K?
住將軍澳單車公園,上次買定諗住放tg 比老豆帶...所以全新

好正常 我都同班藍屍親戚反曬面 自己一個對十幾個藍屍既感覺好孤單⋯我想立即同佢哋斷絕關係添 以後不相往來